hku精算相認區

呢科個admission分係咁跌大家快d分享下自己拎住幾多分入黎
脷伸b5 27

之前有po話25入

食中weighting 應該23都入到
例如5** 5** 333

Sor原來係25都無
希望老作zzzzz

識人best 5 25入咗

pharm 個admission score都一樣跌緊

Pharm太多地區飽和無計
但係精算跌到咁真係誇張左少少

weighted or not??

有冇同學？

我best 6 用新計分制就有32

屌奶星
我新制weighted 都有30
早知又試下

我覺得今年Lowest應該啱啱好係30

不過換言之我下年retake 升一分 4>5 就一定入到

Weighted best 6 31.5 係上年最低

有冇人知penatly 點計?

竟然低到咁
最後AL果兩年要3A先穩入
2A1B都有機會入唔到

低到咁中大精算係咪到跌到咁低

收分反映市場價值...
可能出到黎....
反觀POLY果幾寶...

中大仲收好高LQ 都28
kongu 就咁計LQ 25 26 左右

呢個真
不如讀醫好過 至少一出黎6-7皮

點解差咁多

cu 個lq best 5 28 新制計分後大概 32
kongu best 6 新制計分後lq 都係32
姐係kongu 計多cu 一科

前日join左ocam d女好
利伸 A0矮毒窮

讀精算就預咗 有女算好啦

其實而家男女比例64 只係d女我睇唔上眼

你估你之後有好多時間溝女？準備溫書啦

所以拿拿臨yr1溝條女一起温書

你覺得year1 就唔chur?

聯署支持封殺微信同TikTok

可唔可以收翻毒撚內心好脆弱

JT Chan 去左邊?

邊個黎

以前教1821 2822嘅lecturer

Year1 數course lecturer

聽聞佢走咗所以想知原因

我嗰年ocamp男女比例接近82
師弟有女就要啦 精算冇得揀ga

想知大學d professor 同學生關係點覺幾有距離感

咁就不如不揀

冇關係

真

有d都正常，比其他理科好小小

舊制best 5 31

究竟有冇精算fmbb

依家都係啦
佢啲讀音世界級

一句講哂
25-26分入嚟嘅祝你地唔好quit

Lq 25/26咁低咩